"Ik zie niet in hoe dat kan worden gedaan," zei ze, "zonder affronting Lady Middleton, want zij elke dag met haar; anders zou ik bijzonder blij om het te doen.
Je weet ik ben altijd bereid om aandacht trekken in mijn macht, zoals mijn hen vanavond shews.
Maar ze zijn Lady Middleton's bezoekers.
Hoe kan ik hen vragen ontnomen?"
haar man, maar in alle bescheidenheid, niet door de kracht van haar bezwaren.
